和勇不割 先可以勝利

經過10.1 可以預見既係運動已進入白熱化
香港人行到哩一步已經係許勝不許敗

最近政府已經放風話要市面回復平靜先可以坐低傾
大家千忻唔好中伏 我地唔係要傾條件 我地係要五大訴求 缺一不可 一日政府唔回應五大訴求 場運動都唔可以停 明白大家都好攰 但只要香港人和勇不割唔放棄 我信我地會贏

我估黎緊分化會好勁 逼和理非割勇武 請大家理性分析所有人同事 請謹記 和勇不割

推

要傾條件嘅係我地而唔係佢地

如果只係要求“回應”, 咁政府其實已經回應左

但要求“答應”的話，時間上又無乜可能短期內會實現，尤其是真普選

咁之後到底要堅持答應五大訴求，定係袋住先好？

當然係堅持五大訴求 缺一不可 一步都唔讓

我地學下班黑警先啦
搞到721 831 101搞成咁
佢地都可以死撐唔割
但我地搞左成百幾日啦 仲要係咁
當初果三句不分化 不割蓆 不篤灰 今日去左邊
無論勇武 前線 魔術師 AB佢地做咩我都撐
屌9我死撐盲撐 我都唔撚理 係又點
大家一齊收皮
自殺既義士由9佢 係咪想講佢地自己簡
拉左既義士由鳩佢 姐係佢白痴廢比人搭到係抵死
逃亡既義士又話知佢死 反正都去左其他SER
傷殘既一樣唔撚理 死既都唔撚理 仲在生既理乜春
我同你地講 所有野未到中共 政府清算我地之前
我地一定要算左呢筆帳去!
香港人既善忘係咪連呢D都唔記得哂

同意 和勇不割先係致勝關鍵

宜家連登都好似hk discuss緊，一大班5毛出黎分化民主派。

一天到晚屌民主派，希望分散選票，千祈要小心。

我相信各位巴絲有能力分辨投票日要投比邊個 請謹記 和勇不割

我地唔洗唔需傾咩條件!!!!
五大訴求就要係我地所有既底牌
由7月1到依家一項都無變過
係佢地從來都唔正面回應

根本一坐底傾已經=輸左
我地要堅持 五大訴求 缺一不可

身邊有d淺黃開始動搖 我地要穩住民心

大佬呀 第一場政府對話
看到真係拎到五大訴求 缺一不可出黎講既得果幾個
其他好似已經袋住先 只要求獨立調查委員會
但取消暴動定性 釋放所有義士呢
最終目標雙真普選又係好少一提
喂 香港人 我地係要五大訴求都得到回應
唔係要政府班子拒絕呀 你扮下野俾個期限
大家都可以抖下 拒絕呀 KEEP住SAY NO
睇下最後邊個頂唔住先

不割

淺黃既睇法係搞咁耐點收科

但我想講只要一讓步 香港就咩都冇送終 廿三條 全部都會上馬

香港人咁辛苦頂到今日 一定要頂埋落去 和勇不割 一步都唔讓阿屌

唔係呀 點收科
由一開始大家都知我地輸緊
但問題係我地要點樣輸

我從來冇諗過輸
堅持五大訴求 缺一不可 和勇不割
我唔信會輸

Pish

Tui